三隻黑警比人打，打到爆哂缸

三隻黑警比人打，打到爆哂缸
想入長江入唔到，打到爆哂缸

用力打，用力打，用力打打打

左膠係鬼，認證

捉鬼撚 快啲捉啲阻膠出黎打啦仆街

阻膠=狗
唔撚洗FC
100%無誤
見鑊打鑊